你班L 樣成日係和理非既場衝擊!

今日出黎衝既就係鬼!